# This file was generated by WPML
# WPML is a WordPress plugin that can turn any WordPress site into a full featured multilingual content management system.
# https://wpml.org
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\nContent-Transfer-Encoding: 8bit\nProject-Id-Version:WPML_EXPORT\nPOT-Creation-Date: \nPO-Revision-Date: \nLast-Translator: \nLanguage-Team: \nLanguage:en\nMIME-Version: 1.0\n"

# $tabs[ 'display' ] = array(
# 'menu_title'	=> __( 'Display', 'toolset-maps' ),
# 'title'			=> __( 'Display', 'toolset-maps' )
msgid "Display"
msgstr "표시"

# $extra_content_api_key = sprintf(
# __( '<p><strong>You wil need a Google Maps API key</strong> to display Toolset Maps address fields on a map. Find more information in %1$sour documentation%2$s.</p>', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'api-key' ), 'https://wp-types.com/documentation/user-guides/display-on-google-maps/' ) . '" target="_blank">',
msgid "<p><strong>You wil need a Google Maps API key</strong> to display Toolset Maps address fields on a map. Find more information in %1$sour documentation%2$s.</p>"
msgstr "<p>지도에 Toolset Maps 주소 필드를 표시하려면 <strong>Google Maps API 키가 필요합니다</strong>. 자세한 내용은 %1$s설명서%2$s를 참조하십시오.</p>"

# . '<p style="font-weight: bold;">'
# . __( 'Want to show this address on a map?', 'toolset-maps' )
# . '</p>'
msgid "Want to show this address on a map?"
msgstr "이 주소를 지도에 표시하시겠습니까?"

# . '<p>'
# . '<strong>' . __( '1. Display a Google Map', 'toolset-maps' ) . '</strong>'
# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
msgid "1. Display a Google Map"
msgstr "1. Google Map 표시"

# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
# . __( 'Click on the <strong>Fields and Views</strong> button &rsaquo; find the <strong>Google Map</strong> section &rsaquo; click on the <strong>Map</strong> item.', 'toolset-maps' ) . '</dt>'
# . '</span>'
msgid "Click on the <strong>Fields and Views</strong> button &rsaquo; find the <strong>Google Map</strong> section &rsaquo; click on the <strong>Map</strong> item."
msgstr "<strong>필드 및 View</strong> 버튼을 클릭합니다. &rsaquo; <strong>Google Map</strong> 섹션을 찾습니다. &rsaquo; <strong>Map</strong> 항목을 클릭합니다."

# . '<p>'
# . '<strong>' . __( '2. Add a marker to the map', 'toolset-maps' ) . '</strong>'
# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
msgid "2. Add a marker to the map"
msgstr "2. 지도에 마커 추가"

# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
# . __( 'Click again on the <strong>Fields and Views</strong> button &rsaquo; find the <strong>Google Map</strong> section &rsaquo; click on the <strong>Marker</strong> item. Now, fill the marker settings:', 'toolset-maps' )
# . '<br />'
msgid "Click again on the <strong>Fields and Views</strong> button &rsaquo; find the <strong>Google Map</strong> section &rsaquo; click on the <strong>Marker</strong> item. Now, fill the marker settings:"
msgstr "<strong>필드 및 View</strong> 버튼을 다시 클릭합니다. &rsaquo; <strong>Google Map</strong> 섹션을 찾습니다. &rsaquo; <strong>마커</strong> 항목을 클릭합니다. 이제 마커 설정을 채우십시오:"

# . '<span style="margin-left:20px;">'
# . __( '<strong>Map ID</strong>: same as the Map ID set for your Map', 'toolset-maps' )
# . '</span>'
msgid "<strong>Map ID</strong>: same as the Map ID set for your Map"
msgstr "<strong>지도 ID</strong>: 지도에 설정된 지도 ID와 동일"

# . '<span style="margin-left:20px;">'
# . __( '<strong>Marker address comes from</strong>: your Google Maps field', 'toolset-maps' )
# . '</span>'
msgid "<strong>Marker address comes from</strong>: your Google Maps field"
msgstr "<strong>마커 주소</strong>: Google Maps 필드에서 가져옵니다."

# . sprintf(
# __( '%1$sToolset Google Maps documentation%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'displaying-the-map' ) ) . '" target="_blank">',
msgid "%1$sToolset Google Maps documentation%2$s"
msgstr "%1$sToolset Google Maps 설명서%2$s"

# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
# . __( 'Place your cursor <strong>outside</strong> the View loop <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> in the <strong>Loop Output</strong>.', 'toolset-maps' )
# . TOOLSET_ADDON_MAPS_MESSAGE_SPACE_CHAR
msgid "Place your cursor <strong>outside</strong> the View loop <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> in the <strong>Loop Output</strong>."
msgstr "<strong>루프 출력</strong>에서 View 루프 <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> <strong>외부</strong>에 커서를 위치시키십시오."

# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
# . __( 'Place your cursor <strong>inside</strong> the View loop <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> in the <strong>Loop Output</strong>.', 'toolset-maps' )
# . TOOLSET_ADDON_MAPS_MESSAGE_SPACE_CHAR
msgid "Place your cursor <strong>inside</strong> the View loop <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> in the <strong>Loop Output</strong>."
msgstr "<strong>루프 출력</strong>에서 View 루프 <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> <strong>내부</strong>에 커서를 위치시키십시오."

# . sprintf(
# __( 'You need the %1$sViews plugin%2$s to display maps and add markers to them', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'views' ), 'https://wp-types.com/home/toolset-components/' ) . '" target="_blank">',
msgid "You need the %1$sViews plugin%2$s to display maps and add markers to them"
msgstr "지도를 표시하고 지도에 마커를 추가하려면 %1$sViews 플러그인%2$s이 필요합니다."

# . '<input type="radio" class="js-types-modal-css-output-address-field" id="types-modal-css-output-map" name="value-output" value="map" checked="checked" />'
# . __( 'Display the address on a Google Map', 'toolset-maps' ) . '</label>'
# . '</li>'
msgid "Display the address on a Google Map"
msgstr "Google Map에 주소 표시"

# . '<input type="radio" class="js-types-modal-css-output-address-field" id="types-modal-css-output-address" name="value-output" value="address" />'
# . __( 'Display the address as text', 'toolset-maps' ) . '</label>'
# . '</li>'
msgid "Display the address as text"
msgstr "주소를 텍스트로 표시"

# . '<input type="radio" class="js-types-modal-css-output-address-field" id="types-modal-css-output-coordinates" name="value-output" value="coordinates" />'
# . __( 'Display the latitude/longitude coordinates of the address', 'toolset-maps' ) . '</label>'
# . '<div class="js-types-modal-output-address-extra-for-coordinates" style="display: none; margin-left: 25px;">'
msgid "Display the latitude/longitude coordinates of the address"
msgstr "주소의 위도/경도 좌표 표시"

# . '<p>'
# . __( 'Available placeholders:', 'toolset-maps' )
# . '<ul>'
msgid "Available placeholders:"
msgstr "사용 가능한 자리 표시자:"

# 'wp_version'	=> '3.3',
# 'title'			=> __( 'Address', 'toolset-maps' ),
# 'icon_class'	=> 'fa fa-map',
msgid "Address"
msgstr "주소"

# echo sprintf(
# __( '<strong>You need a Google Maps API key</strong> to use Toolset Maps. Find more information in %1$sour documentation%2$s or visit the %3$sToolset Maps settings page%4$s.', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'api-key' ), 'https://wp-types.com/documentation/user-guides/display-on-google-maps/' ) . '" target="_blank">',
msgid "<strong>You need a Google Maps API key</strong> to use Toolset Maps. Find more information in %1$sour documentation%2$s or visit the %3$sToolset Maps settings page%4$s."
msgstr "Toolset Maps를 사용하려면 <strong>Google Maps API 키</strong>가 필요합니다. %1$s설명서%2$s에서 자세한 내용을 확인하거나 %3$sToolset Maps 설정 페이지%4$s를 방문하십시오."

# 'slug'	=> 'maps',
# 'title'	=> __( 'Maps', 'wpv-views' )
# );
msgid "Maps"
msgstr "지도"

# 'slug'		=> 'maps-api-key',
# 'title'		=> __( 'Google Map API key', 'toolset-maps' ),
# 'content'	=> $section_content
msgid "Google Map API key"
msgstr "Google Map API 키"

# <p>
# <input id="js-wpv-map-api-key" type="text" name="wpv-map-api-key" class="regular-text js-wpv-map-api-key" value="<?php echo esc_attr( $saved_options['api_key'] ); ?>" autocomplete="off" placeholder="<?php echo esc_attr( __( 'Google Maps API key', 'toolset-maps' ) ); ?>" />
# </p>
msgid "Google Maps API key"
msgstr "Google Maps API 키"

# echo sprintf(
# __( 'A Google Maps API key is <strong>required</strong> to use Toolset Maps. You will need to create a <a href="%1$s" target="_blank">project in the Developers console</a>, then create an API key and enable it for some specific API services.', 'toolset-maps' ),
# 'https://console.developers.google.com'
msgid "A Google Maps API key is <strong>required</strong> to use Toolset Maps. You will need to create a <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">project in the Developers console</a>, then create an API key and enable it for some specific API services."
msgstr "Toolset Maps를 사용하려면 Google Maps API 키가 <strong>필요합니다</strong>. <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">개발자 콘솔에서 프로젝트</a>를 만든 다음 API 키를 생성하여 특정 API 서비스에 사용하도록 설정해야 합니다."

# echo sprintf(
# __( 'You can find more information in %1$sour documentation%2$s.', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'api-key' ), 'https://wp-types.com/documentation/user-guides/display-on-google-maps/' ) . '" target="_blank">',
msgid "You can find more information in %1$sour documentation%2$s."
msgstr "%1$s설명서%2$s에서 자세한 정보를 확인할 수 있습니다."

# 'type' => 'capability',
# 'message' => __( 'You do not have permissions for that.', 'wpv-views' )
# );
msgid "You do not have permissions for that."
msgstr "이 작업을 위한 권한이 없습니다."

# $toolset_maps_settings_link = Toolset_Addon_Maps_Common::get_settings_link();
# $actions['settings'] = '<a href="' . $toolset_maps_settings_link . '">' . __( 'Settings', 'toolset-maps' ) . '</a>';
# }
msgid "Settings"
msgstr "설정"

# $plugin_link,
# __( 'Toolset Maps 1.3.0 release notes', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Toolset Maps 1.3.0 release notes"
msgstr "Toolset Maps 1.3.0 릴리스 정보"

# array(
# 'showhidecoords'	=> __( 'Show/Hide coordinates', 'toolset-maps' ),
# 'latitude'			=> __( 'Latitude', 'toolset-maps' ),
msgid "Show/Hide coordinates"
msgstr "좌표 표시/숨기기"

# 'showhidecoords'	=> __( 'Show/Hide coordinates', 'toolset-maps' ),
# 'latitude'			=> __( 'Latitude', 'toolset-maps' ),
# 'longitude'			=> __( 'Longitude', 'toolset-maps' ),
msgid "Latitude"
msgstr "위도"

# 'latitude'			=> __( 'Latitude', 'toolset-maps' ),
# 'longitude'			=> __( 'Longitude', 'toolset-maps' ),
# 'usethisaddress'	=> __( 'Use this address', 'toolset-maps' ),
msgid "Longitude"
msgstr "경도"

# 'longitude'			=> __( 'Longitude', 'toolset-maps' ),
# 'usethisaddress'	=> __( 'Use this address', 'toolset-maps' ),
# 'closestaddress'	=> __( 'Closest address: ', 'toolset-maps' ),
msgid "Use this address"
msgstr "이 주소 사용"

# 'usethisaddress'	=> __( 'Use this address', 'toolset-maps' ),
# 'closestaddress'	=> __( 'Closest address: ', 'toolset-maps' ),
# 'autocompleteoff'	=> __( 'We could not connect to the Google Maps autocomplete service, but you can add an address manually.', 'wpv-views' )
msgid "Closest address: "
msgstr "가장 가까운 주소:"

# 'closestaddress'	=> __( 'Closest address: ', 'toolset-maps' ),
# 'autocompleteoff'	=> __( 'We could not connect to the Google Maps autocomplete service, but you can add an address manually.', 'wpv-views' )
# )
msgid "We could not connect to the Google Maps autocomplete service, but you can add an address manually."
msgstr "Google Maps 자동완성 서비스에 연결할 수 없지만 수동으로 주소를 추가할 수 있습니다."

# 'global_nonce'			=> wp_create_nonce( 'toolset_views_addon_maps_global' ),
# 'setting_saved'			=> __( 'Settings saved', 'toolset-maps' ),
# 'duplicate_style_warning' => __( 'Cannot upload: JSON style with that name already exists!', 'toolset-maps')
msgid "Settings saved"
msgstr "설정 저장됨"

# 'setting_saved'			=> __( 'Settings saved', 'toolset-maps' ),
# 'duplicate_style_warning' => __( 'Cannot upload: JSON style with that name already exists!', 'toolset-maps')
# );
msgid "Cannot upload: JSON style with that name already exists!"
msgstr "업로드할 수 없습니다: 해당 이름의 JSON 스타일이 이미 있습니다!"

# return sprintf(
# __( 'The pair of coordinates %1$s passed is not valid', 'toolset-maps' ),
# $address
msgid "The pair of coordinates %1$s passed is not valid"
msgstr "전달된 %1$s 좌표 쌍이 유효하지 않습니다."

# if ( is_wp_error( $response ) ) {
# return __( 'wp_remote_get could not communicate with the Gogle Maps API.', 'toolset-maps' );
# }
msgid "wp_remote_get could not communicate with the Gogle Maps API."
msgstr "wp_remote_get이 Gogle Maps API와 통신할 수 없습니다."

# return sprintf(
# __( 'wp_remote_retrieve_body could not get data from the the Gogle Maps API response. URL was %s', 'toolset-maps' ),
# $url
msgid "wp_remote_retrieve_body could not get data from the the Gogle Maps API response. URL was %s"
msgstr "wp_remote_retrieve_body가 Google Maps API 응답에서 데이터를 가져올 수 없습니다. URL: %s"

# return sprintf(
# __( 'ZERO_RESULTS - No location found for the entered address. URL was %s', 'toolset-maps' ),
# $url
msgid "ZERO_RESULTS - No location found for the entered address. URL was %s"
msgstr "ZERO_RESULTS - 입력한 주소에 대한 위치를 찾지 못했습니다. URL: %s"

# return sprintf(
# __( 'INVALID_REQUEST - Invalid request. Did you enter an address? URL was %s', 'toolset-maps' ),
# $url
msgid "INVALID_REQUEST - Invalid request. Did you enter an address? URL was %s"
msgstr "INVALID_REQUEST - 잘못된 요청. 주소를 입력했습니까? URL: %s"

# return sprintf(
# __( '%1$s - Something went wrong while retrieving your map, please ensure you have entered the short code correctly. URL was %2$s', 'toolset-maps' ),
# $data->status,
msgid "%1$s - Something went wrong while retrieving your map, please ensure you have entered the short code correctly. URL was %2$s"
msgstr "%1$s - 지도를 검색하는 동안 문제가 발생했습니다. 짧은 코드를 정확하게 입력했는지 확인하십시오. URL: %2$s"

# return sprintf(
# __( '%1$s - Unable to contact Google API service. URL was %2$s', 'toolset-maps' ),
# $response['response']['code'],
msgid "%1$s - Unable to contact Google API service. URL was %2$s"
msgstr "%1$s - Google API 서비스에 연결할 수 없습니다. URL: %2$s"

# <p>
# <?php _e( "Set your Google Maps API key.", 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "Set your Google Maps API key."
msgstr "Google Maps API 키를 설정하십시오."

# $attributes =  $this->getAttr();
# $attributes['placeholder'] = __('Enter address', 'toolset-maps');
# if ( ! isset( $attributes['class'] ) ) {
msgid "Enter address"
msgstr "주소 입력"

# $markup = sprintf(
# __( '<p><small><strong>You need a Google Maps API key</strong> to use Toolset Maps address fields. Find more information in %1$sour documentation%2$s.</small></p>', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'api-key' ), 'https://wp-types.com/documentation/user-guides/display-on-google-maps/' ) . '" target="_blank">',
msgid "<p><small><strong>You need a Google Maps API key</strong> to use Toolset Maps address fields. Find more information in %1$sour documentation%2$s.</small></p>"
msgstr "<p><small>Toolset Maps 주소 필드를 사용하려면 <strong>Google Maps API 키가 필요합니다</strong>. %1$s설명서%2$s에서 자세한 정보를 확인하십시오.</small></p>"

# $wpv_addon_maps_dialogs_localization = array(
# 'insert_link'			=> __( 'Insert link', 'toolset-maps' ),
# 'close_dialog'			=> __( 'Close', 'toolset-maps' ),
msgid "Insert link"
msgstr "링크 삽입"

# 'insert_link'			=> __( 'Insert link', 'toolset-maps' ),
# 'close_dialog'			=> __( 'Close', 'toolset-maps' ),
# 'latitude'				=> __( 'Latitude', 'toolset-maps' ),
msgid "Close"
msgstr "닫기"

# 'longitude'				=> __( 'Longitude', 'toolset-maps' ),
# 'types_postmeta_field_label'		=> __( 'Types custom field', 'toolset-maps' ),
# 'types_termmeta_field_label'		=> __( 'Types termmeta field', 'toolset-maps' ),
msgid "Types custom field"
msgstr "Types 사용자 정의 필드"

# 'types_postmeta_field_label'		=> __( 'Types custom field', 'toolset-maps' ),
# 'types_termmeta_field_label'		=> __( 'Types termmeta field', 'toolset-maps' ),
# 'types_usermeta_field_label'		=> __( 'Types usermeta field', 'toolset-maps' ),
msgid "Types termmeta field"
msgstr "Types 용어 메타 필드"

# 'types_termmeta_field_label'		=> __( 'Types termmeta field', 'toolset-maps' ),
# 'types_usermeta_field_label'		=> __( 'Types usermeta field', 'toolset-maps' ),
# 'types_field_options'	=> $types_opt_array,
msgid "Types usermeta field"
msgstr "Types 사용자 메타 필드"

# 'generic_field_label'	=> array(
# 'posts'		=> __( 'Field slug', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy'	=> __( 'Taxonomy field slug', 'toolset-maps' ),
msgid "Field slug"
msgstr "필드 슬러그"

# 'posts'		=> __( 'Field slug', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy'	=> __( 'Taxonomy field slug', 'toolset-maps' ),
# 'users'		=> __( 'User field slug', 'toolset-maps' ),
msgid "Taxonomy field slug"
msgstr "분류 필드 슬러그"

# 'taxonomy'	=> __( 'Taxonomy field slug', 'toolset-maps' ),
# 'users'		=> __( 'User field slug', 'toolset-maps' ),
# ),
msgid "User field slug"
msgstr "사용자 필드 슬러그"

# 'id_attribute_label'	=> array(
# 'posts'		=> __( 'Post ID', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy'	=> __( 'Term ID', 'toolset-maps' ),
msgid "Post ID"
msgstr "글 ID"

# 'posts'		=> __( 'Post ID', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy'	=> __( 'Term ID', 'toolset-maps' ),
# 'users'		=> __( 'User ID', 'toolset-maps' ),
msgid "Term ID"
msgstr "용어 ID"

# 'taxonomy'	=> __( 'Term ID', 'toolset-maps' ),
# 'users'		=> __( 'User ID', 'toolset-maps' ),
# ),
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

# 'geolocation_field_labels' => array(
# 'radio_immediate' => __( 'Render the map immediately and then add visitor location', 'toolset-maps' ),
# 'radio_wait' => __( 'Wait until visitors share their location and only then render the map', 'toolset-maps' )
msgid "Render the map immediately and then add visitor location"
msgstr "지도를 즉시 렌더링한 다음 방문자 위치를 추가합니다."

# 'radio_immediate' => __( 'Render the map immediately and then add visitor location', 'toolset-maps' ),
# 'radio_wait' => __( 'Wait until visitors share their location and only then render the map', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "Wait until visitors share their location and only then render the map"
msgstr "방문자가 자신의 위치를 공유할 때까지 기다린 다음 지도를 렌더링합니다."

# 'marker_source_desc'	=> array(
# 'posts_attr_id'			=> __( 'You can use $parent for the native parent post, $posttype for the Types parent post, or a post ID. Defaults to the current post.', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy_attr_id'		=> __( 'You can use a term ID.', 'toolset-maps' ),
msgid "You can use $parent for the native parent post, $posttype for the Types parent post, or a post ID. Defaults to the current post."
msgstr "기본 상위 글에는 $parent, Types 상위 글에는 $posttype을 사용하거나 글 ID를 사용할 수 있습니다. 기본값은 현재 글로 설정되어 있습니다."

# 'posts_attr_id'			=> __( 'You can use $parent for the native parent post, $posttype for the Types parent post, or a post ID. Defaults to the current post.', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy_attr_id'		=> __( 'You can use a term ID.', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy_attr_id_v'	=> __( 'You can use a term ID. Defaults to the current taxonomy term in the View loop.', 'toolset-maps' ),
msgid "You can use a term ID."
msgstr "용어 ID를 사용할 수 있습니다."

# 'taxonomy_attr_id'		=> __( 'You can use a term ID.', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy_attr_id_v'	=> __( 'You can use a term ID. Defaults to the current taxonomy term in the View loop.', 'toolset-maps' ),
# 'users_attr_id'			=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user.', 'toolset-maps' ),
msgid "You can use a term ID. Defaults to the current taxonomy term in the View loop."
msgstr "용어 ID를 사용할 수 있습니다. 기본값은 View 루프의 현재 분류 용어로 설정되어 있습니다."

# 'taxonomy_attr_id_v'	=> __( 'You can use a term ID. Defaults to the current taxonomy term in the View loop.', 'toolset-maps' ),
# 'users_attr_id'			=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user.', 'toolset-maps' ),
# 'users_attr_id_v'		=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user in the View loop.', 'toolset-maps' ),
msgid "You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user."
msgstr "현재 사용자의 경우 $current, 현재 글 작성자의 경우 $author를 사용하거나 사용자 ID를 사용할 수 있습니다. 기본값은 현재 사용자로 설정되어 있습니다."

# 'users_attr_id'			=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user.', 'toolset-maps' ),
# 'users_attr_id_v'		=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user in the View loop.', 'toolset-maps' ),
# ),
msgid "You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user in the View loop."
msgstr "현재 사용자의 경우 $current, 현재 글 작성자의 경우 $author를 사용하거나 사용자 ID를 사용할 수 있습니다. 기본값은 View 루프의 현재 사용자로 설정되어 있습니다."

# ),
# 'add_marker_icon'		=> __( 'Add another marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'use_same_image'		=> __( 'Use the same marker icon', 'toolset-maps' ),
msgid "Add another marker icon"
msgstr "다른 마커 아이콘 추가"

# 'add_marker_icon'		=> __( 'Add another marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'use_same_image'		=> __( 'Use the same marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'user_another_image'	=> __( 'Use a different marker icon', 'toolset-maps' ),
msgid "Use the same marker icon"
msgstr "동일한 마커 아이콘 사용"

# 'use_same_image'		=> __( 'Use the same marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'user_another_image'	=> __( 'Use a different marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'add_a_map_first'		=> __( 'Remember that you need to add a map first. Then, use its ID here to add markers into that map.', 'toolset-maps' ),
msgid "Use a different marker icon"
msgstr "다른 마커 아이콘 사용"

# 'user_another_image'	=> __( 'Use a different marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'add_a_map_first'		=> __( 'Remember that you need to add a map first. Then, use its ID here to add markers into that map.', 'toolset-maps' ),
# 'clusters'				=> array(
msgid "Remember that you need to add a map first. Then, use its ID here to add markers into that map."
msgstr "먼저 지도를 추가해야 합니다. 그런 다음 여기에서 지도의 ID를 사용하여 해당 지도에 마커를 추가하십시오."

# 'clusters'				=> array(
# 'extra_options_title'		=> __( 'Conditions for replacing markers with clusters', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_min_size'	=> __( 'Minimal number of markers in a cluster:', 'toolset-maps' ),
msgid "Conditions for replacing markers with clusters"
msgstr "마커를 클러스터로 바꾸기 위한 조건"

# 'extra_options_title'		=> __( 'Conditions for replacing markers with clusters', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_min_size'	=> __( 'Minimal number of markers in a cluster:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_grid_size'	=> __( 'Minimal distance, in pixels, between markers:', 'toolset-maps' ),
msgid "Minimal number of markers in a cluster:"
msgstr "클러스터에서 최소 마커 수:"

# 'extra_options_min_size'	=> __( 'Minimal number of markers in a cluster:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_grid_size'	=> __( 'Minimal distance, in pixels, between markers:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_max_zoom'	=> __( 'Maximal map zoom level that allows clustering:', 'toolset-maps' ),
msgid "Minimal distance, in pixels, between markers:"
msgstr "마커 사이의 최소 거리(단위: 픽셀):"

# 'extra_options_grid_size'	=> __( 'Minimal distance, in pixels, between markers:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_max_zoom'	=> __( 'Maximal map zoom level that allows clustering:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_description'	=> __( 'You can leave all these options blank to use defaults.', 'toolset-maps' )
msgid "Maximal map zoom level that allows clustering:"
msgstr "클러스터링을 허용하는 최대 지도 줌 레벨:"

# 'extra_options_max_zoom'	=> __( 'Maximal map zoom level that allows clustering:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_description'	=> __( 'You can leave all these options blank to use defaults.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "You can leave all these options blank to use defaults."
msgstr "이 옵션을 모두 비워두면 기본값을 사용할 수 있습니다."

# ),
# 'background_hex_format'	=> __( 'Use HEX format.', 'toolset-maps' ),
# 'can_manage_options'	=> current_user_can( 'manage_options' ) ? 'yes' : 'no',
msgid "Use HEX format."
msgstr "16진수 형식을 사용합니다."

# 'global_nonce'			=> wp_create_nonce( 'toolset_views_addon_maps_global' ),
# 'add_style_json'        => __( 'Upload a different map style (JSON file)', 'toolset-maps' ),
# 'default_json'          => array_search( $this->get_saved_option( 'default_map_style' ), $this->get_style_options() ),
msgid "Upload a different map style (JSON file)"
msgstr "다른 지도 스타일 업로드(JSON 파일)"

# 'default_json'          => array_search( $this->get_saved_option( 'default_map_style' ), $this->get_style_options() ),
# 'unsecure_no_geolocation' => __( 'Your site is running on unsecure HTTP, so you cannot get the location of visitors. If you want to run searches based on the visitors’ location, you need to switch the site to HTTPS.', 'toolset-maps' ),
# 'how_to_move_site'      => __( 'How to move the site to HTTPS', 'toolset-maps' )
msgid "Your site is running on unsecure HTTP, so you cannot get the location of visitors. If you want to run searches based on the visitors’ location, you need to switch the site to HTTPS."
msgstr "사이트가 안전하지 않은 HTTP로 실행되므로 방문자의 위치를 확인할 수 없습니다. 방문자의 위치에 따라 검색을 실행하려면 사이트를 HTTPS로 전환해야 합니다."

# 'unsecure_no_geolocation' => __( 'Your site is running on unsecure HTTP, so you cannot get the location of visitors. If you want to run searches based on the visitors’ location, you need to switch the site to HTTPS.', 'toolset-maps' ),
# 'how_to_move_site'      => __( 'How to move the site to HTTPS', 'toolset-maps' )
# );
msgid "How to move the site to HTTPS"
msgstr "사이트를 HTTPS로 이전하는 방법"

# <li>
# <a href="#js-wpv-addon-maps-reload-settings"><?php echo esc_html( __( 'Options', 'toolset-maps' ) ); ?></a>
# </li>
msgid "Options"
msgstr "옵션"

# <li>
# <a href="#js-wpv-addon-maps-focus-interaction"><?php echo esc_html( __( 'Interaction', 'toolset-maps' ) ); ?></a>
# </li>
msgid "Interaction"
msgstr "상호 작용"

# 'slug'	=> 'addon_maps',
# 'title'	=> __( 'Toolset Maps', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Toolset Maps"
msgstr "Toolset Maps"

# );
# echo __( "<strong>Toolset Maps</strong> will include the Google Maps API on your site.", 'toolset-maps' )
# . WPV_MESSAGE_SPACE_CHAR
msgid "<strong>Toolset Maps</strong> will include the Google Maps API on your site."
msgstr "<strong>Toolset Maps</strong>는 사용자 사이트에서 Google Maps API를 포함합니다."

# . '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings ) ) . '" target="_blank">'
# . __( 'Check the documentation', 'toolset-maps' )
# . '</a>.';
msgid "Check the documentation"
msgstr "설명서 확인"

# 'slug'		=> 'maps-markers',
# 'title'		=> __( 'Map markers', 'toolset-maps' ),
# 'content'	=> $section_content
msgid "Map markers"
msgstr "지도 마커"

# 'slug'    => 'style-files',
# 'title'   => __( 'Map styles', 'toolset-maps' ),
# 'content' => $this->render_maps_style_file_options_content()
msgid "Map styles"
msgstr "지도 스타일"

# <p>
# <input id="js-wpv-map-api-key" type="text" name="wpv-map-api-key" class="regular-text js-wpv-map-api-key" value="<?php echo esc_attr( $saved_options['api_key'] ); ?>" autocomplete="off" placeholder="<?php echo esc_attr( __( 'API key', 'toolset-maps' ) ); ?>" />
# </p>
msgid "API key"
msgstr "API 키"

# 'slug'		=> 'maps-cache',
# 'title'		=> __( 'Cached data', 'toolset-maps' ),
# 'content'	=> $section_content
msgid "Cached data"
msgstr "캐시된 데이터"

# <p class="toolset-alert toolset-alert-info" style="line-height: 1.2em;">
# <?php echo __( 'Google only allows your site to convert 10 addresses to coordinates per second. If you delete too many addresses, the maps on your site may take several page refreshes to display correctly. Google doesn\'t like it when sites call the address resolution too often.', 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "Google only allows your site to convert 10 addresses to coordinates per second. If you delete too many addresses, the maps on your site may take several page refreshes to display correctly. Google doesn't like it when sites call the address resolution too often."
msgstr "Google은 사용자의 사이트에서 초당 10개의 주소를 좌표로 변환할 수 있도록 허용합니다. 너무 많은 주소를 삭제하면 사이트의 지도가 올바르게 표시되기 위해 여러 차례 페이지를 새로 고쳐야 할 수도 있습니다. 사이트가 주소 확인을 너무 자주 호출하면 Google은 좋아하지 않습니다."

# return array_merge(
# array( '' => __( 'Default', 'toolset-maps' ) ),
# $this->get_style_options()
msgid "Default"
msgstr "기본값"

# $return .= '<p>';
# $return .= __( 'A Google Maps API key is <strong>required</strong> to use Toolset Maps.', 'toolset-maps' );
# $return .= '</p>';
msgid "A Google Maps API key is <strong>required</strong> to use Toolset Maps."
msgstr "Toolset Maps를 사용하려면 Google Maps API 키가 <strong>필요합니다</strong>."

# $data = array(
# 'name'			=> __( 'Map', 'toolset-maps' ),
# 'label'			=> __( 'Map', 'toolset-maps' ),
msgid "Map"
msgstr "지도"

# $data['attributes']['map-api-key'] = array(
# 'label'			=> __('Google Maps API', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Missing Google Maps API key', 'toolset-maps'),
msgid "Google Maps API"
msgstr "Google Maps API"

# 'label'			=> __('Google Maps API', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Missing Google Maps API key', 'toolset-maps'),
# 'fields'		=> array(
msgid "Missing Google Maps API key"
msgstr "Google Maps API 키가 없습니다."

# 'map_id' => array(
# 'label'			=> __( 'Map ID', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Map ID"
msgstr "지도 ID"

# 'required'		=> true,
# 'description'	=> __( 'This is the map unique identifier, used to also add markers to this map.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "This is the map unique identifier, used to also add markers to this map."
msgstr "이 지도에 마커를 추가하는 데 사용되는 지도의 고유 식별자입니다."

# 'map_width' => array(
# 'label'			=> __( 'Map width', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Map width"
msgstr "지도 폭"

# 'placeholder' 	=> '100%',
# 'description' 	=> __('You can use percentages or units. Raw numbers default to pixels. Percentages depend on the size of the parent container.','toolset-maps'),
# ),
msgid "You can use percentages or units. Raw numbers default to pixels. Percentages depend on the size of the parent container."
msgstr "백분율이나 단위를 사용할 수 있습니다. 기본 숫자의 기본값은 픽셀입니다. 백분율은 상위 컨테이너의 크기에 따라 다릅니다."

# 'map_height' => array(
# 'label'			=> __( 'Map height', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Map height"
msgstr "지도 높이"

# $data['attributes']['zoom-options'] = array(
# 'label'			=> __('Map zoom and center', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Map zoom and center', 'toolset-maps'),
msgid "Map zoom and center"
msgstr "지도 줌 및 중심"

# 'header'		=> __('Map zoom and center', 'toolset-maps'),
# 'description'	=> __( 'The zoom levels can take a value from 0 up to a number that depends on the displayed location. It should be safe to use any number below 18. Zoom and center options can be combined in several ways.', 'toolset-maps' ),
# 'fields'		=> array(
msgid "The zoom levels can take a value from 0 up to a number that depends on the displayed location. It should be safe to use any number below 18. Zoom and center options can be combined in several ways."
msgstr "줌 레벨은 0에서 표시된 위치에 따라 달라지는 숫자 사이의 값을 선택할 수 있습니다. 18 미만의 숫자를 사용하는 것이 안전합니다. 줌 및 중심 옵션은 여러 가지 방법으로 결합할 수 있습니다."

# 'fitbounds' => array(
# 'label'			=> __( 'Adjust automatically', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Adjust automatically"
msgstr "자동 조정"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Adjust automatically to show all markers at once', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Set zoom center and center manually', 'toolset-maps'),
msgid "Adjust automatically to show all markers at once"
msgstr "한 번에 모든 아이콘을 표시하도록 자동으로 조정"

# 'on'		=> __('Adjust automatically to show all markers at once', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Set zoom center and center manually', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Set zoom center and center manually"
msgstr "수동으로 줌 설정 및 중심 맞추기"

# 'default'		=> 'on',
# 'description'	=> __( 'Whether to set the highest zoom level and the best map center that can show all markers at once.', 'toolset-maps' ),
# ),
msgid "Whether to set the highest zoom level and the best map center that can show all markers at once."
msgstr "모든 마커를 한 번에 표시할 수 있는 가장 높은 줌 레벨과 최선의 지도 중심을 설정할지 여부."

# 'general_zoom' => array(
# 'label'			=> __( 'Use this zoom level when there is more than one marker', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'number',
msgid "Use this zoom level when there is more than one marker"
msgstr "마커가 2개 이상이 있으면 이 줌 레벨 사용"

# 'single_zoom' => array(
# 'label'			=> __( 'Use this zoom level when there is only one marker', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'number',
msgid "Use this zoom level when there is only one marker"
msgstr "마커가 1개만 있으면 이 줌 레벨 사용"

# 'general_center_lat' => array(
# 'label'			=> __( 'Coordinates for the map center', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Coordinates for the map center"
msgstr "지도 중심 좌표"

# 'default'		=> '0',
# 'description'	=> __('Latitude for the center of the map.','toolset-maps'),
# ),
msgid "Latitude for the center of the map."
msgstr "지도 중심의 위도."

# 'general_center_lon' => array(
# 'label'			=> __( 'General centering - longitude', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "General centering - longitude"
msgstr "일반 센터링 - 경도"

# 'default'		=> '0',
# 'description'	=> __('Longitude for the center of the map.','toolset-maps'),
# ),
msgid "Longitude for the center of the map."
msgstr "지도 중심의 경도."

# 'single_center' => array(
# 'label'			=> __( 'Map center with just one marker', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Map center with just one marker"
msgstr "1개의 마커만으로 지도 중심 맞추기"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Center the map in the marker when there is only one', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Force the map center setting even with just one marker', 'toolset-maps'),
msgid "Center the map in the marker when there is only one"
msgstr "마커가 1개만 있을 때 마커에 지도의 중심을 맞춥니다."

# 'on'		=> __('Center the map in the marker when there is only one', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Force the map center setting even with just one marker', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Force the map center setting even with just one marker"
msgstr "마커가 1개만 있는 경우에도 지도 중심 설정 강제로 설정"

# 'default'		=> 'on',
# 'description'	=> __( 'Will override the center coordinates set above.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "Will override the center coordinates set above."
msgstr "위에서 설정한 중심 좌표를 재정의합니다."

# $data['attributes']['marker-clustering'] = array(
# 'label'			=> __('Marker clustering', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Marker clustering', 'toolset-maps'),
msgid "Marker clustering"
msgstr "마커 클러스터링"

# 'cluster' => array(
# 'label'			=> __( 'Cluster markers', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Cluster markers"
msgstr "클러스터 마커"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('When several markers are close, display as one \'cluster\' marker', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Always show each marker separatedly', 'toolset-maps'),
msgid "When several markers are close, display as one 'cluster' marker"
msgstr "여러 개의 마커가 근접해 있으면 하나의 '클러스터' 마커로 표시합니다."

# 'on'		=> __('When several markers are close, display as one \'cluster\' marker', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Always show each marker separatedly', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Always show each marker separatedly"
msgstr "항상 각 마커를 개별적으로 표시"

# 'cluster_click_zoom' => array(
# 'label'			=> __( 'Clicking on a cluster icon', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Clicking on a cluster icon"
msgstr "클러스터 아이콘 클릭"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Zoom the map when clicking on a cluster icon', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
msgid "Zoom the map when clicking on a cluster icon"
msgstr "클러스터 아이콘 클릭 시 지도 확대/축소"

# 'on'		=> __('Zoom the map when clicking on a cluster icon', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Do nothing"
msgstr "아무 작업도 수행하지 않음"

# $data['attributes']['extra-options'] = array(
# 'label'			=> __('Map interaction', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Map interaction', 'toolset-maps'),
msgid "Map interaction"
msgstr "지도 상호 작용"

# 'draggable' => array(
# 'label'			=> __( 'Dragging a map', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Dragging a map"
msgstr "지도 드래그"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Move inside the map by dragging it', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
msgid "Move inside the map by dragging it"
msgstr "드래그하여 지도 내에서 이동"

# 'scrollwheel' => array(
# 'label'			=> __( 'Scroll inside a map', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Scroll inside a map"
msgstr "지도 내에서 스크롤"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Scroll inside the map to zoom it', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
msgid "Scroll inside the map to zoom it"
msgstr "지도 내에서 스크롤하여 확대/축소하기"

# 'double_click_zoom' => array(
# 'label'			=> __( 'Double click on on a map', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Double click on on a map"
msgstr "지도 더블 클릭"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Double click on the map to zoom it', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
msgid "Double click on the map to zoom it"
msgstr "지도를 더블 클릭하여 확대/축소하기"

# $data['attributes']['control-options'] = array(
# 'label'			=> __('Map controls', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Map controls', 'toolset-maps'),
msgid "Map controls"
msgstr "지도 컨트롤"

# 'map_type_control' => array(
# 'label'			=> __( 'Map type control', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Map type control"
msgstr "지도 유형 컨트롤"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Display the map type control to switch between roadmap, satellite or terrain views', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show the map type control', 'toolset-maps'),
msgid "Display the map type control to switch between roadmap, satellite or terrain views"
msgstr "로드맵, 위성 또는 지형 보기 간에 전환할 수 있는 지도 유형 컨트롤 표시"

# 'on'		=> __('Display the map type control to switch between roadmap, satellite or terrain views', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show the map type control', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Do not show the map type control"
msgstr "지도 유형 컨트롤 표시 안 함"

# 'zoom_control' => array(
# 'label'			=> __( 'Zoom controls', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Zoom controls"
msgstr "줌 컨트롤"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Display zoom controls to zoom in and out', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show zoom controls', 'toolset-maps'),
msgid "Display zoom controls to zoom in and out"
msgstr "확대/축소하도록 줌 컨트롤 표시"

# 'on'		=> __('Display zoom controls to zoom in and out', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show zoom controls', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Do not show zoom controls"
msgstr "줌 컨트롤 표시 안 함"

# 'street_view_control' => array(
# 'label'			=> __( 'Street view control', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Street view control"
msgstr "스트리트 보기 컨트롤"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Display a street view control', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show a street view control', 'toolset-maps'),
msgid "Display a street view control"
msgstr "스트리트 보기 컨트롤 표시"

# 'on'		=> __('Display a street view control', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show a street view control', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Do not show a street view control"
msgstr "스트리트 보기 컨트롤 표시 안 함"

# $styling_fields['marker_icon'] = array(
# 'label'		=> __( 'Icon for markers in this map', 'toolset-maps'),
# 'type'		=> 'radiohtml',
msgid "Icon for markers in this map"
msgstr "이 지도의 마커 아이콘"

# $styling_fields['marker_icon_hover'] = array(
# 'label'		=> __( 'Icon when hovering markers on this map', 'toolset-maps'),
# 'type'		=> 'radiohtml',
msgid "Icon when hovering markers on this map"
msgstr "이 지도에서 마커 위로 마우스를 올릴 때 표시되는 아이콘"

# $styling_fields['background_color'] = array(
# 'label'			=> __( 'Background color of this map', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Background color of this map"
msgstr "이 지도의 배경색"

# 'default'		=> '#e5e3df',
# 'description'	=> __('Will only be visible when the map needs to redraw a section.','toolset-maps'),
# );
msgid "Will only be visible when the map needs to redraw a section."
msgstr "지도에서 섹션을 다시 그려야 하는 경우에만 표시됩니다."

# $styling_fields['style_json'] = array(
# 'label'         => __( 'Map style', 'toolset-maps' ),
# 'type'          => 'select',
msgid "Map style"
msgstr "지도 스타일"

# $data['attributes']['style-options'] = array(
# 'label'		=> __('Map style and marker icon', 'toolset-maps'),
# 'header'	=> __('Map style and marker icon', 'toolset-maps'),
msgid "Map style and marker icon"
msgstr "지도 스타일 및 마커 아이콘"

# 'content'   => array(
# 'label'			=> __( 'Text to show while the map is loading', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'textarea',
msgid "Text to show while the map is loading"
msgstr "지도가 로드되는 동안 표시할 텍스트"

# 'default'		=> '',
# 'description'	=> __( 'This text will only appear before the map is shown. You can use HTML here.', 'toolset-maps' ),
# )
msgid "This text will only appear before the map is shown. You can use HTML here."
msgstr "이 텍스트는 지도가 표시되기 전에만 나타납니다. 여기에서 HTML을 사용할 수 있습니다."

# $data['attributes']['style-options']['documentation'] = sprintf(
# __( '%1$sLearn about using custom markers and backgrounds »%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-icon' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about using custom markers and backgrounds', 'toolset-maps' ) ) . '">',
msgid "%1$sLearn about using custom markers and backgrounds »%2$s"
msgstr "%1$s사용자 정의 마커 및 배경 사용에 대한 자세한 정보 »%2$s"

# __( '%1$sLearn about using custom markers and backgrounds »%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-icon' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about using custom markers and backgrounds', 'toolset-maps' ) ) . '">',
# '</a>'
msgid "Learn about using custom markers and backgrounds"
msgstr "사용자 정의 마커 및 배경 사용에 대한 자세한 정보"

# $data = array(
# 'name'			=> __( 'Marker', 'toolset-maps' ),
# 'label'			=> __( 'Marker', 'toolset-maps' ),
msgid "Marker"
msgstr "마커"

# 'required' => true,
# 'description'	=> __( 'This is the unique identifier for the map that this marker belongs to.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "This is the unique identifier for the map that this marker belongs to."
msgstr "이 마커가 속한 지도의 고유 식별자입니다."

# 'marker_id' => array(
# 'label' => __( 'Marker ID', 'toolset-maps'),
# 'type' => 'text',
msgid "Marker ID"
msgstr "마커 ID"

# 'required' => true,
# 'description'	=> __( 'This is the marker unique identifier.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "This is the marker unique identifier."
msgstr "마커 고유 식별자입니다."

# 'marker_position' => array(
# 'label' => __( 'Marker address comes from', 'toolset-maps' ),
# 'type' => 'radiohtml',
msgid "Marker address comes from"
msgstr "마커 주소의 출처:"

# 'options' => array(
# 'types_postmeta_field'	=> __( 'Google Maps post field: ', 'toolset-maps' ),
# 'types_termmeta_field'	=> __( 'Google Maps taxonomy field: ', 'toolset-maps' ),
msgid "Google Maps post field: "
msgstr "Google Maps 글 필드:"

# 'types_postmeta_field'	=> __( 'Google Maps post field: ', 'toolset-maps' ),
# 'types_termmeta_field'	=> __( 'Google Maps taxonomy field: ', 'toolset-maps' ),
# 'types_usermeta_field'	=> __( 'Google Maps user field: ', 'toolset-maps' ),
msgid "Google Maps taxonomy field: "
msgstr "Google Maps 분류 필드:"

# 'types_termmeta_field'	=> __( 'Google Maps taxonomy field: ', 'toolset-maps' ),
# 'types_usermeta_field'	=> __( 'Google Maps user field: ', 'toolset-maps' ),
# 'generic_field'	=> __( 'Another custom field', 'toolset-maps' ),
msgid "Google Maps user field: "
msgstr "Google Maps 사용자 필드:"

# 'types_usermeta_field'	=> __( 'Google Maps user field: ', 'toolset-maps' ),
# 'generic_field'	=> __( 'Another custom field', 'toolset-maps' ),
# 'address'		=> __( 'An address', 'toolset-maps' ),
msgid "Another custom field"
msgstr "다른 사용자 정의 필드"

# 'generic_field'	=> __( 'Another custom field', 'toolset-maps' ),
# 'address'		=> __( 'An address', 'toolset-maps' ),
# 'latlon'		=> __( 'A pair of latitude and longitude coordinates', 'toolset-maps' )
msgid "An address"
msgstr "주소"

# 'address'		=> __( 'An address', 'toolset-maps' ),
# 'latlon'		=> __( 'A pair of latitude and longitude coordinates', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "A pair of latitude and longitude coordinates"
msgstr "위도 및 경도 좌표 쌍"

# // In order to avoid user confusion, we'll only offer this option if frontend is served over https
# $translated_current_visitor_location_text = __( 'The location of the current visitor', 'toolset-maps');
# if ( $this->is_frontend_served_over_https() ) {
msgid "The location of the current visitor"
msgstr "현재 방문자의 위치"

# $data['attributes']['data-options'] = array(
# 'label' => __( 'Marker data', 'toolset-maps' ),
# 'header' => __( 'Marker data', 'toolset-maps' ),
msgid "Marker data"
msgstr "마커 데이터"

# 'header' => __( 'Marker data', 'toolset-maps' ),
# 'documentation' => '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-title-and-popup' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about marker popups', 'toolset-maps' ) ) . '">' . esc_html( __( 'Learn how to display rich content in the marker popups »', 'toolset-maps' ) ) . '</a>',
# 'fields' => array(
msgid "Learn about marker popups"
msgstr "마커 팝업에 대한 자세한 정보"

# 'header' => __( 'Marker data', 'toolset-maps' ),
# 'documentation' => '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-title-and-popup' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about marker popups', 'toolset-maps' ) ) . '">' . esc_html( __( 'Learn how to display rich content in the marker popups »', 'toolset-maps' ) ) . '</a>',
# 'fields' => array(
msgid "Learn how to display rich content in the marker popups »"
msgstr "마커 팝업에 서식 있는 컨텐츠를 표시하는 방법 살펴보기 »"

# 'marker_title' => array(
# 'label' => __( 'Text to display when hovering over the marker', 'toolset-maps'),
# 'type' => 'text',
msgid "Text to display when hovering over the marker"
msgstr "마커 위로 마우스를 올릴 때 표시할 텍스트"

# 'content' => array(
# 'label' => __( 'Popup content', 'toolset-maps' ),
# 'type'	=> 'textarea',
msgid "Popup content"
msgstr "팝업 컨텐츠"

# 'type'	=> 'textarea',
# 'description' => __( 'This will be displayed as a popup when someone clicks on the marker. You can add HTML and shortcodes here.', 'toolset-maps' ),
# )
msgid "This will be displayed as a popup when someone clicks on the marker. You can add HTML and shortcodes here."
msgstr "마커를 클릭하면 팝업으로 표시됩니다. 여기에 HTML과 쇼트코드를 추가할 수 있습니다."

# $data['attributes']['icon-options'] = array(
# 'label' => __('Marker icons', 'toolset-maps'),
# 'header' => __('Marker icons', 'toolset-maps'),
msgid "Marker icons"
msgstr "마커 아이콘"

# 'marker_inherit' => array(
# 'label'		=> __( 'Use the icons settings from the map', 'toolset-maps' ),
# 'type'		=> 'radio',
msgid "Use the icons settings from the map"
msgstr "지도의 아이콘 설정을 사용합니다."

# 'options'	=> array(
# 'yes'	=> __( 'Yes', 'toolset-maps' ),
# 'no'	=> __( 'No, use other icons', 'toolset-maps' )
msgid "Yes"
msgstr "예"

# 'yes'	=> __( 'Yes', 'toolset-maps' ),
# 'no'	=> __( 'No, use other icons', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "No, use other icons"
msgstr "아니오. 다른 아이콘을 사용합니다."

# 'marker_icon' => array(
# 'label' => __( 'Icon for this marker', 'toolset-maps'),
# 'type' => 'radiohtml',
msgid "Icon for this marker"
msgstr "이 마커의 아이콘"

# 'marker_icon_hover' => array(
# 'label' => __( 'Icon when hovering this marker', 'toolset-maps'),
# 'type' => 'radiohtml',
msgid "Icon when hovering this marker"
msgstr "이 마커 위로 마우스를 올릴 때 표시되는 아이콘"

# $data['attributes']['icon-options']['documentation'] = sprintf(
# __( '%1$sLearn about using custom markers »%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-icon' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about using custom markers', 'toolset-maps' ) ) . '">',
msgid "%1$sLearn about using custom markers »%2$s"
msgstr "%1$s사용자 정의 마커 사용에 대한 자세한 정보 »%2$s"

# __( '%1$sLearn about using custom markers »%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-icon' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about using custom markers', 'toolset-maps' ) ) . '">',
# '</a>'
msgid "Learn about using custom markers"
msgstr "사용자 정의 마커 사용에 대한 자세한 정보"

# $group_data	= array(
# 'name'		=> __( 'Google Maps', 'toolset-maps' ),
# 'fields'	=> array()
msgid "Google Maps"
msgstr "Google Maps"

# $group_data['fields']['reload'] = array(
# 'name'		=> __( '"Reload" button', 'toolset-maps' ),
# 'shortcode'	=> '',
msgid "\"Reload\" button"
msgstr "\"로드맵\" 버튼"

# 'shortcode'	=> '',
# 'callback'	=> "WPViews.addon_maps_dialogs.wpv_open_dialog('reload', '" . esc_js( __( 'Map reload', 'toolset-maps' ) ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map reload"
msgstr "지도 다시 로드"

# $group_data['fields']['focus'] = array(
# 'name'		=> __( '"Focus on marker" button', 'toolset-maps' ),
# 'shortcode'	=> '',
msgid "\"Focus on marker\" button"
msgstr "\"마커 포커스\" 버튼"

# 'shortcode'	=> '',
# 'callback'	=> "WPViews.addon_maps_dialogs.wpv_open_dialog('focus', '" . esc_js( __( 'Map focus on marker', 'toolset-maps' ) ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map focus on marker"
msgstr "마커에 지도 초점 맞추기"

# $group_data['fields']['restore'] = array(
# 'name'		=> __( '"Zoom out" button', 'toolset-maps' ),
# 'shortcode'	=> '',
msgid "\"Zoom out\" button"
msgstr "\"축소\" 버튼"

# 'shortcode'	=> '',
# 'callback'	=> "WPViews.addon_maps_dialogs.wpv_open_dialog('restore', '" . esc_js( __( 'Map restore zoom', 'toolset-maps' ) ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map restore zoom"
msgstr "지도 복원 줌"

# __( 'Google Maps', 'toolset-maps' ),
# "WPViews.shortcodes_gui.wpv_insert_popup('wpv-map-render', '" . __( 'Map render', 'toolset-maps' ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map render"
msgstr "지도 렌더링"

# __( 'Google Maps', 'toolset-maps' ),
# "WPViews.shortcodes_gui.wpv_insert_popup('wpv-map-marker', '" . __( 'Map marker', 'toolset-maps' ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map marker"
msgstr "지도 마커"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-reload"><?php _e( 'ID of the map to reload&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-reload" class="large-text js-wpv-addon-maps-links" value="" data-attribute="map" />
msgid "ID of the map to reload&#42;"
msgstr "다시 로드할 지도의 ID&#42;"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-link-tag"><?php _e( 'Use this HTML element', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <select id="wpv-addon-maps-link-tag" class="large-text js-wpv-addon-maps-tag" autocomplete="off">
msgid "Use this HTML element"
msgstr "이 HTML 요소 사용"

# <select id="wpv-addon-maps-link-tag" class="large-text js-wpv-addon-maps-tag" autocomplete="off">
# <option value="link"><?php _e( 'Link', 'toolset-maps' ); ?></option>
# <option value="button"><?php _e( 'Button', 'toolset-maps' ); ?></option>
msgid "Link"
msgstr "링크"

# <option value="link"><?php _e( 'Link', 'toolset-maps' ); ?></option>
# <option value="button"><?php _e( 'Button', 'toolset-maps' ); ?></option>
# </select>
msgid "Button"
msgstr "버튼"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-link-anchor"><?php _e( 'Use this text&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-link-anchor" class="large-text js-wpv-addon-maps-anchor" value="" autocomplete="off" />
msgid "Use this text&#42;"
msgstr "이 텍스트 사용&#42;"

# </ul>
# <h3><?php _e( 'Extra classnames and styles', 'toolset-maps' ); ?></h3>
# <ul>
msgid "Extra classnames and styles"
msgstr "추가 클래스 이름 및 스타일"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-link-class"><?php _e( 'Classnames', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-link-class" class="large-text js-wpv-addon-maps-class" value="" autocomplete="off" />
msgid "Classnames"
msgstr "클래스 이름"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-link-style"><?php _e( 'Styles', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-link-style" class="large-text js-wpv-addon-maps-style" value="" autocomplete="off" />
msgid "Styles"
msgstr "스타일"

# <p class="description">
# <?php _e( '&#42; required', 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "&#42; required"
msgstr "&#42; 필수"

# <div id="js-wpv-addon-maps-focus-settings" class="wpv-shortcode-gui-attribute-wrapper">
# <h3><?php _e( 'Map and marker', 'toolset-maps' ); ?></h3>
# <ul>
msgid "Map and marker"
msgstr "지도 및 마커"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-focus-map"><?php _e( 'ID of the map&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-focus-map" class="large-text js-wpv-addon-maps-links" value="" data-attribute="map" />
msgid "ID of the map&#42;"
msgstr "지도의 ID&#42;"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-focus-marker"><?php _e( 'ID of the marker to zoom in&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-focus-marker" class="large-text js-wpv-addon-maps-links" value="" data-attribute="marker" autocomplete="off" />
msgid "ID of the marker to zoom in&#42;"
msgstr "확대할 마커의 ID&#42;"

# <div id="js-wpv-addon-maps-focus-interaction" class="wpv-shortcode-gui-attribute-wrapper">
# <h3><?php _e( 'Mouse interaction', 'toolset-maps' ); ?></h3>
# <ul>
msgid "Mouse interaction"
msgstr "마우스 상호 작용"

# <input type="checkbox" id="wpv-addon-maps-focus-hover" class="js-wpv-addon-maps-focus-interaction" value="hover" autocomplete="off" />
# <?php _e( 'Hovering this item acts like hovering on the marker itself', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "Hovering this item acts like hovering on the marker itself"
msgstr "이 항목을 가리키면 마커 자체에 마우스를 올려놓는 것처럼 작동합니다."

# <input type="checkbox" id="wpv-addon-maps-focus-click" class="js-wpv-addon-maps-focus-interaction" value="click" autocomplete="off" />
# <?php _e( 'Clicking this item will also open the marker popup', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "Clicking this item will also open the marker popup"
msgstr "이 항목을 클릭하면 마커 팝업도 열립니다."

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-restore"><?php _e( 'ID of the map to restore&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-restore" class="large-text js-wpv-addon-maps-links" value="" data-attribute="map" />
msgid "ID of the map to restore&#42;"
msgstr "복원할 지도의 ID&#42;"

# <div class="wpv-settings-header">
# <h2><?php _e( 'Legacy mode', 'toolset-maps' ); ?></h2>
# </div>
msgid "Legacy mode"
msgstr "레거시 모드"

# <p>
# <?php _e( "Enable the old Views Maps plugin if you were already displaying some Google Maps with it.", 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "Enable the old Views Maps plugin if you were already displaying some Google Maps with it."
msgstr "이미 Views Maps 플러그인을 사용하여 일부 Google Map을 표시하는 경우 이전 Views Maps 플러그인을 사용하도록 설정합니다."

# <input type="checkbox" name="wpv-map-plugin" class="js-wpv-map-plugin" value="1" <?php checked( $WPV_settings->wpv_map_plugin ); ?> autocomplete="off" />
# <?php _e( "Enable the old Views Map Plugin", 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "Enable the old Views Map Plugin"
msgstr "이전 Views Map 플러그인 활성화"

# <button class="js-wpv-map-plugin-settings-save button-secondary" disabled="disabled">
# <?php _e( 'Save', 'toolset-maps' ); ?>
# </button>
msgid "Save"
msgstr "저장"

# ?>
# <p><?php _e( 'Add custom markers here, and use them later when inserting a map or an individual marker.', 'toolset-maps' ); ?></p>
# <div class="wpv-add-item-settings js-wpv-add-item-settings-wrapper">
msgid "Add custom markers here, and use them later when inserting a map or an individual marker."
msgstr "여기에 사용자 정의 마커를 추가하고 나중에 지도 또는 개별 마커를 삽입할 때 사용하십시오."

# <input type="text" id="wpv-addpn-maps-custom-marker-newurl" class="hidden js-wpv-add-item-settings-form-newname js-wpv-addon-maps-custom-marker-newurl" autocomplete="off" />
# <button id="js-wpv-addon-maps-marker-add" class="botton button-secondary js-wpv-media-manager" data-content="wpv-addpn-maps-custom-marker-newurl"><i class="icon-plus fa fa-plus"></i> <?php _e( 'Add a new marker', 'toolset-maps' ); ?></button>
# </form>
msgid "Add a new marker"
msgstr "새 마커 추가"

# <p>
# <?php _e( "We cache all the addresses used in your maps so we do not need to hit the Google Maps API every time. You can review and delete cached data here.", 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "We cache all the addresses used in your maps so we do not need to hit the Google Maps API every time. You can review and delete cached data here."
msgstr "지도에 사용된 모든 주소는 캐시에 저장되므로 매번 Google Maps API를 요청할 필요가 없습니다. 여기에서 캐시된 데이터를 검토하고 삭제할 수 있습니다."

# <p>
# <?php _e( "Note that deleting cached data will not delete any field value, just the stored cache about it. Addresses stored as custom fields or user fields will generate their cache again when rendered inside a map.", 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "Note that deleting cached data will not delete any field value, just the stored cache about it. Addresses stored as custom fields or user fields will generate their cache again when rendered inside a map."
msgstr "캐시된 데이터를 삭제해도 필드 값은 삭제되지 않으며 저장된 캐시만 삭제됩니다. 사용자 정의 필드 또는 사용자 필드로 저장된 주소는 지도 내부에서 렌더링될 때 다시 캐시를 생성합니다."

# <div id="wpv-dialog-frontend-events-addon-maps-container">
# <h2><?php _e( 'Google Maps events', 'toolset-maps' ); ?></h2>
# <p>
msgid "Google Maps events"
msgstr "Google Maps 이벤트"

# <p>
# <?php _e( 'The Google Maps addon triggers some events.', 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "The Google Maps addon triggers some events."
msgstr "이 Google Maps 애드온은 일부 이벤트를 트리거합니다."

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-init-started" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_init_map_started" />
# <?php _e( 'The Google Map is going to be inited', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map is going to be inited"
msgstr "Google Map이 초기화됩니다."

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map init starts', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map init starts"
msgstr "지도 초기화가 시작될 때 발생합니다."

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-init-inited" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_init_map_inited" />
# <?php _e( 'The Google Map was just inited', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map was just inited"
msgstr "Google Map이 방금 초기화되었습니다."

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map is inited but before the markers have been inited', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map is inited but before the markers have been inited"
msgstr "지도가 초기화될 때, 그러나 마커가 초기화되기 전에 발생합니다."

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-init-completed" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_init_map_completed" />
# <?php _e( 'The Google Map was just completely inited', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map was just completely inited"
msgstr "Google Map이 완전히 초기화되었습니다."

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map reload is completely rendered including its markers', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map reload is completely rendered including its markers"
msgstr "마커를 포함하여 지도 다시 로드가 완전히 렌더링될 때 발생합니다."

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-reload-started" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_reload_map_started" />
# <?php _e( 'The Google Map is going to be reloaded', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map is going to be reloaded"
msgstr "Google Map이 다시 로드됩니다."

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map reload starts', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map reload starts"
msgstr "지도 다시 로드가 시작될 때 발생합니다."

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-reload-completed" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_reload_map_completed" />
# <?php _e( 'The Google Map was just reloaded', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map was just reloaded"
msgstr "Google Map이 방금 다시 로드되었습니다."

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map reload is completed', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map reload is completed"
msgstr "지도 다시 로드가 완료될 때 발생합니다."

# 'filter_type'  => 'maps_distance',
# 'filter_label' => __( 'Map Distance Center', 'wpv-views' ),
# 'value'        => '',
msgid "Map Distance Center"
msgstr "지도 범위 중심"

# 'placeholder'  => '30.013056, 31.208853',
# 'description'  => __( 'Please type a comma separated latitude, longitude', 'wpv-views' )
# );
msgid "Please type a comma separated latitude, longitude"
msgstr "콤마로 구분된 위도와 경도를 입력하십시오."

# function init() {
# $this->frontend_js['geolocation_error'] = __(
# 'Cannot do this search without user location. Error: ',
msgid "Cannot do this search without user location. Error: "
msgstr "사용자 위치가 없으면 이 검색을 수행할 수 없습니다. 오류:"

# $filters['maps_distance'] = array(
# 'name'		=> __( 'Distance', 'toolset-maps' ),
# 'present'	=> 'maps_distance',
msgid "Distance"
msgstr "거리"

# <span class="filter-doc-help">
# <?php echo sprintf( __( '%sLearn about filtering by Distance%s', 'wpv-views' ),
# '<a class="wpv-help-link" href="#" target="_blank">',
msgid "%sLearn about filtering by Distance%s"
msgstr "%s거리 기준으로 필터링하는 방법 살펴보기%s"

# 'type'    => 'data_missing',
# 'message' => __( 'Wrong or missing data.', 'wpv-views' )
# );
msgid "Wrong or missing data."
msgstr "데이터가 잘못되었거나 누락되었습니다."

# 'id'      => $view_id,
# 'message' => __( 'Distance filter saved', 'wpv-views' ),
# 'summary' => Toolset_Addon_Maps_Views_Distance_Filter::toolset_maps_distance_views_filter_get_summary_txt( array( "map_distance_filter" => $distance_filter ) )
msgid "Distance filter saved"
msgstr "거리 필터 저장됨"

# $distance_center_summary = '';
# $radius_summary          = $distance_filter['map_distance'] . $distance_filter['map_distance_unit'] . ' </strong> '.__( 'radius of', 'toolset-maps' ).' <strong>';
#
msgid "radius of"
msgstr "반경"

# case 'url_param':
# $distance_center_summary = $radius_summary . __(' address/coordinates provided using <i>', 'toolset-maps' ) . $distance_filter['map_distance_center_url_param_name'] . __( '</i> URL parameter', 'toolset-maps' );
# break;
msgid " address/coordinates provided using <i>"
msgstr "다음을 사용하여 제공된 주소/좌표: <i>"

# case 'url_param':
# $distance_center_summary = $radius_summary . __(' address/coordinates provided using <i>', 'toolset-maps' ) . $distance_filter['map_distance_center_url_param_name'] . __( '</i> URL parameter', 'toolset-maps' );
# break;
msgid "</i> URL parameter"
msgstr "</i> URL 파라미터"

# case 'shortcode_attr':
# $distance_center_summary = $radius_summary . __(' address/coordinates provided using <i>', 'toolset-maps' ) . $distance_filter['map_distance_center_shortcode_attr_name'] . __( '</i> shortcode attribute', 'toolset-maps' );
# break;
msgid "</i> shortcode attribute"
msgstr "</i> 쇼트코드 속성"

# case 'user_location':
# $distance_center_summary = $radius_summary . __(' the viewing user\'s location', 'toolset-maps' );
# break;
msgid " the viewing user's location"
msgstr "사용자의 위치"

# 'type'    => 'nonce',
# 'message' => __( 'Your security credentials have expired. Please reload the page to get new ones.', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Your security credentials have expired. Please reload the page to get new ones."
msgstr "보안 자격 증명이 만료되었습니다. 페이지를 다시 로드하여 새 자격 증명을 받으십시오."

# 'type'    => 'id',
# 'message' => __( 'Wrong or missing ID.', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Wrong or missing ID."
msgstr "ID가 잘못되었거나 누락되었습니다."

# 'id'      => $_POST['id'],
# 'message' => __( 'Distance filter deleted', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Distance filter deleted"
msgstr "거리 필터 삭제됨"

# 'maps_distance' => array(
# 'name'    => __( 'Distance Filter', 'toolset-maps' ),
# 'present' => 'map_distance_filter',
msgid "Distance Filter"
msgstr "거리 필터"

# 'display-options' => array(
# 'label'  => __( 'Display options', 'toolset-maps' ),
# 'header' => 'Distance filter will allow users to search posts using map distance',
msgid "Display options"
msgstr "표시 옵션"

# 'default_distance'          => array(
# 'label'   => __( 'Default filter radius', 'toolset-maps' ),
# 'type'    => 'text',
msgid "Default filter radius"
msgstr "기본 필터 반경"

# 'default_unit'              => array(
# 'label'   => __( 'Distance radius unit', 'toolset-maps' ),
# 'type'    => 'select',
msgid "Distance radius unit"
msgstr "거리 반경 단위"

# 'compare_field'             => array(
# 'label'    => __( 'Comparison Field', 'toolset-maps' ),
# 'type'     => 'select',
msgid "Comparison Field"
msgstr "비교 필드"

# 'distance_center_url_param' => array(
# 'label'         => __( 'Distance Center URL parameter to use', 'toolset-maps' ),
# 'type'          => 'text',
msgid "Distance Center URL parameter to use"
msgstr "사용할 범위 중심 URL 파라미터"

# 'distance_radius_url_param' => array(
# 'label'         => __( 'Distance radius URL parameter to use', 'toolset-maps' ),
# 'type'          => 'text',
msgid "Distance radius URL parameter to use"
msgstr "사용할 거리 반경 URL 파라미터"

# 'distance_unit_url_param'   => array(
# 'label'         => __( 'Distance unit URL parameter to use', 'toolset-maps' ),
# 'type'          => 'text',
msgid "Distance unit URL parameter to use"
msgstr "사용할 거리 단위 URL 파라미터"

#
# $dialog_label = __( 'Distance filter', 'wpv-views' );
#
msgid "Distance filter"
msgstr "거리 필터"

# ?>
# <h4><?php _e( 'How to filter', 'toolset-maps' ); ?></h4>
# <ul class="wpv-filter-options-set">
msgid "How to filter"
msgstr "필터링 방법"

# <li>
# <label for="wpv-filter-maps-compare-field"><?php _e( 'Field to compare to', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <select id="wpv-filter-maps-compare-field" name="map_distance_compare_field"
msgid "Field to compare to"
msgstr "비교할 필드"

# <li>
# <label for="wpv-filter-maps-distance"><?php _e( 'Filter Radius', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text"
msgid "Filter Radius"
msgstr "필터 반경"

# value="address" <?php checked( 'address', $distance_settings['map_center_source'] ); ?>/>
# <?php _e('Distance center is set using a fixed location:', 'toolset-maps') ?></label>
# </li>
msgid "Distance center is set using a fixed location:"
msgstr "범위 중심은 고정된 위치를 사용하여 설정됩니다:"

# value="url_param" <?php checked( 'url_param', $distance_settings['map_center_source'] ); ?>>
# <?php _e('Distance center is set using URL parameter:', 'toolset-maps') ?></label>
# <input type="text"
msgid "Distance center is set using URL parameter:"
msgstr "범위 중심은 URL 파라미터를 사용하여 설정됩니다:"

# value="shortcode_attr" <?php checked( 'shortcode_attr', $distance_settings['map_center_source'] ); ?>>
# <?php _e('Distance center is set using shortcode attribute:', 'toolset-maps') ?></label>
# <input type="text"
msgid "Distance center is set using shortcode attribute:"
msgstr "범위 중심은 쇼트코드 속성을 사용하여 설정됩니다:"

# value="user_location" <?php checked( 'user_location', $distance_settings['map_center_source'] ); ?>>
# <?php _e('Distance center is set from user location.', 'toolset-maps') ?></label>
# </li>
msgid "Distance center is set from user location."
msgstr "범위 중심은 사용자 위치에서 설정됩니다."

# <div class="form-group">
# <label for="toolset-maps-distance-value"><?php _e( 'Show results within', 'toolset-maps' ) ?></label>
# <input type="number" min="0" id="toolset-maps-distance-value"
msgid "Show results within"
msgstr "다음 범위 내의 결과 표시:"

# <div class="form-group">
# <label for="toolset-maps-distance-center"><?php _e(' of ', 'toolset-maps' ) ?></label>
# <input type="text" min="0" id="toolset-maps-distance-center"
msgid " of "
msgstr "/"

# required>
# <button class="fa fa-location-arrow btn btn-default js-toolset-maps-distance-current-location"><?php _e( 'Use My Location', 'toolset-maps' ); ?></button>
# </div>
msgid "Use My Location"
msgstr "내 위치 사용"

# <div class="form-group">
# <input type="submit" value="<?php _e( 'Refresh results', 'toolset-maps' ); ?>"/>
# </div>
msgid "Refresh results"
msgstr "결과 새로 고침"

# <?php
# _e( 'Toolset - Google Maps Addon was <strong>deactivated</strong>! You need at least WP Views 1.11.1 or Types 1.8.9 or CRED 1.4.2', 'toolset-maps' );
# ?>
msgid "Toolset - Google Maps Addon was <strong>deactivated</strong>! You need at least WP Views 1.11.1 or Types 1.8.9 or CRED 1.4.2"
msgstr "Toolset - Google Maps 애드온이 <strong>비활성화</strong>되었습니다! 최소한 WP Views 1.11.1이나 Types 1.8.9 또는 CRED 1.4.2가 필요합니다."